星雨下我在笑賤朗 像個小丑 台下彈奏

南區榜首又唔見你咁開心

無
唔想做小醜

無去